頭先係Youtube聽到首小眾新歌覺得好有意思

歌詞完全反映香港這個世代的問題
又好熱血叫我地唔好放棄
聽到眼濕濕仲諗起黃霑叔的獅子山下精神!!!!